呢個星期時事台突然間多左好多五毛

除左高登個條改左名做民國復興既夢醒時分過左來之外，仲有好多之前未見過既不知名生物係度開po引導輿論，我係唔信係偶然

呢幾年都多咗唔少老屎忽五毛

所以感覺好uwants 香討

吹捧完殘體支那

再吹捧繁體支那

真係嘆為觀止

自干五必須死全家

仲貼埋曬d陳年舊新聞洗版

聽日要返工 不了

呢個post係咩事

有無人覺得其實人類根本唔適合民主

好撚恐佈

我覺得呢個仲恐怖
[url]連登仔要民主定要生活無憂

咁撚多連燈仔落叠

理大畢業生

智力有問題

全部中學雞新移民

郭文貴下星期爆料
仲唔整定幾十個膠post自己互推咩

之前咪一尻樣係咁做

中學D洗腦教育係咪好勁？

日日同D中學生講, 你地係支那人咁？

痴撚線 係到宣揚奴性

聽聞就唔係，但好多新移民同化咗啲中學生，令佢地冇咁反支

七一一個月前

你地唔係覺得香港有左真正民主就會好過而家下話？
睇下而家班廢中廢老奶共奶到

就算香港有左民主，依然唔會改變現狀
睇下立法會選舉建制派一車車廢中廢老灌票

得罪講句，香港人根本唔配有民主
大部分人以自己利益為最重要，廢中廢老上撚曬岸就理撚得你民唔民主。再加上中共不斷植民同放新移民落黎洗腦赤化僅有既香港人，就算真係有民主又有撚用咩
想要民主脫離支共呀？
等D廢中廢老死撚曬先啦

唔講唔知以為日日係連登吹捧民主支共就會怕左你地

出現了

Hi

咁係咪要坐以待斃 甘心做狗去保住而家所謂嘅安穩生活？
奴性重鐘意俾人統治我唔阻你 但唔好講啲歪理去合理化你嘅奴性要人陪你做狗

哇
敢問閣下有乜高見可以爭取民主脫離支共呀
係咪係連登鍵盤鍵國？
想人撐唔係問題，但又做唔出實際可行既行為，剩係識係連登打飛機圍爐取暖

唔係得我一個做就得嘅
講真年年集會 遊行有幾多人真係有去？
咪就係有你呢啲自以為看透大局嘅人 唔肯行出黎先搞到啲高官認為反對派係小眾囉

唔知仲以為自己上咗香討uwants

假嘢嚟

班廢中廢老都會老都會死，死曬之後就到最反共果一輩（舊登仔）上位
班五毛緊係驚啦

你係咪好驚呢

你唔係9up緊咩？有人迫害你咩？被害妄想五毛

仲以為返咗去二零一四年嘅高登
嗰時同而家差唔多

人性使然，有乜問題？

所以係香港人咪唔配有民主囉
個個都唔肯企出黎，一有集會遊行就要翻工。不了
連自己想爭取既野都唔肯踏出第一步，一味剩係識係連登鍵盤鍵國
想唔流血就有改變
唔好講到流血咁偏激啦，連流汗都唔肯呀
香港人唔配有民主

人性？同共產黨講人性？
與虎謀皮？
糖衣毒藥就有！

咪撚傻啦，知唔知而家小學中學幾撚多幼蝗呀
廢中廢老死曬咪到班幼蝗上位囉

出現了！

我好撚驚呀
好撚驚班鍵國手鍵國之後會槍斃我

班幼蝗只係傻西一堆，煽動佢地易如反掌

咁靠曬你，成功之後香港國會記你一功

共產黨先會槍斃你

我地獨立後最多將你無期徒刑

屌！你到底明唔明？
你而家咪9up緊囉！
如果係行緊你講果套
你已經比共產黨拉咗去思想改造喇

打壓異己，同支共一樣玩批鬥

你走啦，唔想你浪費米飯呀

又話驚人殺你，好心留返條命比你，又話打壓，
咁你地捨得放劉曉波未呢？

你地打壓一個諾貝爾和平獎得主就得，我地打壓反民主五毛就唔得？

問我做乜問雜種啦
你唔係以為我係五毛下話

香港唔配有民主=反民主
反民主=五毛

我上面問班五毛係咪驚，咁你又應，我咪當你五毛囉

你好明顯問緊我喎
盲撚左？

你錯曬喎

咁你係五毛先會驚嘅姐

個標題鬼有講共產黨咩？
講ideal case 咋嘛

你班鍵國手仲惡撚過支共
唔同意見就係五毛
我梗係驚啦

咁你解釋下個post入面講精英獨裁係邊一個政權獨裁啦

同五毛嘈...Block撚哂佢咪清靜囉

原來你覺得支共係精英獨裁
定係你先係五毛呀

精液個精呀白痴

多謝佢地瘋狂推呢個post，等人人都知有五毛響度咪仲好

大家小心唔好比條五毛係度引導輿論

你重9up緊架，邊度一言堂呀屌你老母

你答返個問題先啦，果個post問要民主定「精」英獨裁，係咩政權獨裁？

冇喎，唔好對號入座
只係一個假設
我亦都唔見得有任何一個國家係完全民主成份
同埋我精英獨裁既情況係人人都生活無憂，如果支那咁都叫生活無憂既。你都可以當個獨裁係支那既

係架，但一堆堆大陸喱仆過去搶綠卡，一堆堆大陸貪官仆過去投誠，我都未聽過有美國人美國官一堆堆仆過中國攞居留權
真係奇怪

同佢地嘈一陣又話你係五毛

喂
咁你講咁多都係廢話嚟姐
你自己打返冧自己個post

邊撚度一言堂呀屌你地老母

支那人已經好撚低賤，仲要做五毛

不過算啦，人人都知你地支那人係二等民族，講幾多大話，再引導幾多輿論，都唔會有人信

搵人置頂呢個post pls

我開嗰個post既目的只係想睇下連登仔對民主既渴望係咪真係咁高，唔set惡劣D點測試到呀
當然事實證明連登仔都係口裏說不，身體卻很誠實

你真係以為連登等於全香港？

一言堂就一早bam咗你哋啦

連登仔最勇武就係人都知，如果連最勇武嗰班都咁樣你唔係旨意靠班廢中廢老下話

差d認爲上緊舊登/uwants

個頭近就多五毛㗎啦

痴撚線成版都係5毛

文貴個日好似有料爆

block同bam都唔識分？

屌支那傻閪屌到啪啪聲
太好聽了

一D容納異見既胸襟都冇
一言不合就五毛，bam
香港前途靠你班撚屌一定非常好

咁而家bam咗你未呀傻閪？

縮翻入老母個閪度共享支那人的榮耀啦

咁而家bam咗你地未呀傻閪？

你嗰post根本就係錯誤類比

民主係手段，就係爭取生活好既手段，咁投好正常

二來喺中共冶下獨裁而又有生活無憂根本不可能，一定係要民主/自冶先有機

我唔知你點從你嗰post多人正皮推論出連登仔冇膽之類

鼓吹獨裁，就係五毛

五毛前五毛後亂咁扣人帽子又好好喎
如果我係五毛見到你班撚屌咁既質素一定暗爽緊

唔係五毛既話，請問
支共係咪仆街冚家鏟？
雜種係咪仆街？

我屌你老母，我有話你係五毛咩？你自己應ja wo

係
得未？

我有係你講咩
作賊心虛？

屌你老母，block咗你就唔出得post咩？
你出到丫嘛！咩嘢一言堂呀？
一言堂係你連post都出唔到叫一言堂呀仆街陷家剷

民主一定=生活好？

咁我而家同你講緊你又回我果句，你仲唔係講我？屌你老母

係香港情況，有民主一定好過俾支共獨裁
起碼基建一年慳幾百億先

支那賤種駁唔過就東拉西扯，好撚柒呀

你自己咁覺得咪係

偷你老母，你老母勾佬，偷換果個係你呀

如果真係有民主，你確定你會投得贏班廢中廢老？
如果比個親支既做特首，咪一樣冇分別

咩覺得，你事實係回我果句喎，上面有曬dialogue，唔夠人講就側側膊？

臭閪支那賤種
臭閪支那式一言堂唔會淨係block你聽你吠, 係一早拉咗你坐監
鄉土吓吓刪post又叫乜呀臭閪支那賤種

咁一直以黎都係得我同你嘈緊，你話有五毛咁我潛意識覺得係話緊我都好正常咋喎

個post有引導性
追求民主正正因為等待明君更唔實際, 人性就係貪心仆街
但題目就引導傻仔諗民主無咁好

1. 你係同獨裁比，獨裁仆街機會係100%，民主叫有機會反cup

2' 假設立法會都係直選既，飯民+本土點都有一半，已唔同玩法啦

仲信飯民班政棍
唔記得左佢地係愛國不愛黨？
唔係諗住佢地都會將香港人利益擺係第一位下話

再講，就算係同一人，知道連唔連到任做特首/議員係靠民意而唔係奶共，做野動機都唔同左啦

你唔係，又洗乜quote我果句，Quote我果句果個又係你，我真係想反問你係心虛

打倒共產黨

唔想再爭論我係咪五毛，你覺得我係咪係

上面補充左，蹰同incentive,同一人做野立場都會唔同

唔信飯民，但本土權力都會大好多

起碼保皇會弱好多，權力俾本土同飯民分

起碼有本土入到去日日同你拉布講港獨自決

支持販民？

人唔笑狗都吠

你屌過幾多次d五毛，大家有眼睇，唔洗我覺得

唔需要假設飯民可信

重點本土有機上到位

今時今日仲有人信飯民
唔怪得咁多傻仔逼住含啦

唔信飯民，但本土權力都會大好多

起碼保皇會弱好多，權力俾本土同飯民分

起碼有本土入到去日日同你拉布講港獨自決

假設香港有民主，但你覺得支那會放過我地？
想香港真正屬於香港人，除左民主之外，支那滅國/支共倒台係必不可少

屌，d五毛走咗，唔幫手推post

見到cc台班撚屌開始弱勢我深表興奮

呢個我同意 但問題在於我地唔夠團結
如果香港人肯團結唔好因為進取少少玩割𥱊
香港有好多嘢都唔會失守

本土權力大好多？
唔講唔知以為本土派係香港大黨
香港而家突然大部分人唔支持港獨，唔好話廢中廢老，就連年青一派都唔係全部撐港獨
何以見得香港民主本土派權力就會大好多呀

不一定需要，香港一國一制支共就冇錢一樣亡國

再講寧願賭一鋪都唔奶共，得唔得？

定係你想話反正唔夠支共打，不如一齊做順民算？

係咪有大事會發生
唔會怕64下嘛

CC台比五毛攻陷咗，你會點呀？

今日係得一席，俾人dq兩個

冇dq都多兩個啦

15%票，多1倍位直選，點會唔多左位？

肥佬來港

你號召到香港建立軍隊進攻支共咪得
事實就係香港[size=6][red]大部分人都唔肯企出黎呀

咁又唔係喎 你睇下法國 今次選舉已經改變左以往左右兩翼控制嘅風氣 呢啲咪係民主社會嘅好處

Then?所以做咩都冇用，應該集體投共？

嗰兩個都攞出黎講
咁柒我就真係撐唔落啦，一啲政治技巧都唔識玩
本土派靠佢地真係898

今次agger你
廢中廢老快d死

唔洗叉開話題
多兩個位係事實，仲有多左一倍位俾人選，點會本土唔會大左權力呀？

佢兩個唔掂，咁陳浩天呢？冇dq佢會入唔到？

仲唔明？根本香港人對民主既渴求就冇想像中咁大，唔想行動就有改變，既然都唔係咁想要既話不如安安分分做隻港豬算啦

70席有3席，當你兩倍都係得6席。想靠呢6席就想港獨

你都係想咁講啫
即係支共係仆街，不過唔夠打架啦，
大家收皮算啦，right?

你講得出做港豬就算，就係五毛

唔號召唔討論又點會有行動
根本所謂行動係有充分討論後再撞彩先出現
再講討論區唔用黎討論用黎做咩？

呢個post又引D五毛出黎俾人block

錢？宣傳？
相比於今日連哩啲都冇？

佢根本就係五毛
係其他post係咁支持支共

紙上談兵好威威
想獨立首先就要改變香港人既風氣同思維，但無奈而家廢中廢老太多，而支共又不斷用唔同手法赤化緊香港
如果香港人真係有骨氣D，真係可以有同支共死過既決心既話，我諗會好好多

你算啦，扮咩中立，上面已經有人認出你

我都想知我幾時撐過支共
係咪撐柯潔就代表撐支共？

唔討論又會有改變囉
因為支共赤化，所以就應該更多討論宣傳等阻止同改變人既思維
但你掉轉叫人不如講都唔好講做港豬就算
咁就係五毛

Copy自上面位巴打
「但你掉轉叫人不如講都唔好講做港豬就算
咁就係五毛」

討論左咁耐有冇咩實際效果
集會就要翻工不了，反而M記食雞翼就群起而上
根本連連登仔都只係鍵盤勇武，出到黎依然一事無成，你地咪繼續鍵盤鍵國

咁你就咪阻住大圍討論啦

JR應該係近排其中一隻最出位既五毛

講完對住自己打過既野打飛機，但又見唔到有咩實際效果
唔好話我睇死你地，叫連登仔出黎真人傾一次都一定個個搵藉口不了

屌
我屎忽痕上討論區鳩噏使唔使同你交待呀
近年係差左
但舊時邊次抗爭唔係討論區講講吓先成事呀

好撚大圍，我都係出翻去先

民主唔好你班on9 d主人會個個死去美國？
自己去外國
其他人留喺香港俾你剝削偷錢梗係好

更弱智既係有班傻仔會信五毛
嗰班on9仔堅係無得救

我懷疑果班係腥康講人
完全未聽過咩係64大躍進文革

五毛有，小學雞有，真心on9自以為睇透世局都有

最後我覺得係講緊我，多謝你

呀生，你講呢堆係民族問題黎wo
民主不嬲都唔包解決到民族問題

佢家陣有無唔比你講野先？

你呢隻土匪學乜柒人講愛國

呢條賤畜不停吹捧支那人 又一味話人盲反on99

痴撚線

唔洗講咁多架五毛

媚乜撚嘢日呀垃圾五毛。

「真正的漢文明在唐朝就已經不純粹、在宋朝就走樣、到清朝根本看不懂了，中華文明是眾多異族跟漢族共同打造分享的結果，甚至應該說，所謂『中華民族』根本就是一個騙局，因為從來不存在這樣一個民族，所謂用中文就是中國人自然也就無從說起了。」——中華民族是中共的騙局。

總撚之，香港人唔會係支那賤種，縮翻入你老母個閪度共享支那人的榮耀啦。

跟住國民黨早死早超生啦

trump已經本質上等同第三黨

2017年仲信國民黨反攻大陸唔係五毛就係智障，專心做支共白手套啦

痴撚線真係明張目膽喎

已經難分真與假

大支膠

照水樹既說法香港人應該乖乖做支共奴隸唔好諗反抗

總之唔比講唔比諗咁就做到你果類人係咪

狗都不如既你點解唔死左去

夢醒時分全家世世代代做支那人

就而家香港既處境，的確獨立係冇可能
紅字正正就係而家大多數香港人所諗既野
要獨立第一步首先就要改變左佢地呢個諗法先，如果唔係，冇人撐你，獨條毛咩
連登仔應該唔會自大到認為獨立係大多數香港人既意願掛

連登仔真係想獨立既應該要諗要討論點樣可以改變到香港人既固有思維，而唔係一味係連登唱衰，恥笑支共，呢個行為我睇唔出對獨立有乜貢獻

屌你老母收皮啦, 唔好以為連登無人認得你個大名先得架
今日既日本同南韓 比中國更中國
仲好意思拎住個國族國文化打飛機?
共慘黨白手套都仲好拎黎講

你無理由唔認得佢架WO
佢係高登果邊起哂朵啦

係衰就衰架啦
有分唱定唔唱?

其實點知真係佢，雖然都係嗰味

講到出口要spin連登輿論啦

綠營統戰部
綠營肯關心吓香港都係小貓三四隻，更加唔好講話幫港獨
反而支共過唔少水畀藍營
相比所謂綠營統戰
而家你個藍營直頭"明張目膽"奶緊支那屎忽
btw, 哂咗幾分鐘同你認真

前兩段廢事應，不如話光明會導致磁通量密度改變把啦
btw, 關李光耀乜事

你上面先話唔信支共同KMT，噉綠營所謂去支那化都係毀滅KMT嗻，又唔係毀滅成個支那，你哋支那人唔係口口聲聲話"永不稱霸"咩，噉台灣去支那化有乜問題
好喇，退一萬步，班藍營日日講到冇咗支那台灣會死，甚至部份台灣人將國際 = 支那，又係講到支那係台灣救星噉。你個"蔣委員長"泉下有知實激到彈返起身

太多人玩

得罪講句 連登好多人根本分唔識分咩民主共產
觀察好多發現根本大量偏向共產主義 之不過個個都想做領導先反現今呢個環境

睇中連登多無腦小學雞，鍾意跟風呢點嘛
唔搞你搞邊個

反支唔反共其實無問題，最怕反共唔反支

國民黨比支共撚狗咁撚左n次，都唔化

就黎64 係咪有大事件會發生？

唔好咩 反正唔係五毛就係鳩批鬥小朋友

一人一票主民主選舉
先假設冇建制冇中央種票干預
你覺得係而家充斥住大愛左膠廢中廢老同我討厭政治撚既社會真係有用？

利申 極右撚

我都唔贊成香港立即行民主，但有d 明顯係五毛po來

超多

推

wargane單野好多聊交po

張樣樣野彈到一文不值, 全部都係屎 咁樣好撚威咩

5毛狗/國民黨打手民國復興(夢遺時份)

敦文貴 睇下佢講咩就明五毛做咩成日開工

挨埋呢幾日

幫國民黨洗底, 扮睇唔到國民黨既親中醜聞

推，預計後日係高峰期

煩撚到呢

非凡狗班人過左黎？

一早黎左 潛左好耐扮正常人

其實呢到開頭一星期已經有幾個係日日開post既五毛重好成功引到人架

我估呢家冇200都有150

條問題已經on9
有民主等於要供樓

又五毛常用手法
臭蟲論
二來民主有分好幾種
瑞典民主同美國民主都有分別啦
用一個做得無咁好去否定整個民主系統
你個腦係未裝屎死五毛

仲有好多時事台開同事時無關post 分散注意力
ban鳩曬就啱

成班五毛狗係度圍爐

中華民族？屌你老母呀
解釋一下乜撚野叫中華民族
生活模式唔同 習俗唔同 講嘅野唔同
點解你仲可以將佢地大一統？

樓主同嗌全城中伏有咩分別？

唔知d五毛睇唔睇到呢？

答我